{
  "Lowcode": "低代码",
  "Code block": "代码区块",
  "Execution code": "执行代码",
  "Execution step": "执行步骤",
  "Enter the execution code to render the component": "输入执行代码来渲染组件",
  "Failed to execute code": "执行代码失败",
  "Component executed successfully": "组件执行成功",
  "Configuration": "配置",
  "Code": "代码",
  "Welcome to code block": "欢迎使用代码区块",
  "Build interactive components with JavaScript and external libraries": "使用 JavaScript 和外部库构建交互式组件",
  "Key Features": "核心功能",
  "Custom JavaScript execution": "自定义 JavaScript 执行",
  "Full programming capabilities": "完整的编程能力",
  "External library support": "外部库支持",
  "Load any npm package or CDN library": "加载任何 npm 包或 CDN 库",
  "NocoBase API integration": "NocoBase API 集成",
  "Access your data and collections": "访问您的数据和集合",
  "Async/await support": "异步/等待支持",
  "Handle asynchronous operations": "处理异步操作",
  "Direct DOM manipulation": "直接 DOM 操作",
  "Full control over rendering": "完全控制渲染",
  "Ready to start?": "准备开始了吗？",
  "Replace this code with your custom JavaScript to build amazing components!": "用您的自定义 JavaScript 替换此代码以构建出色的组件！"
}
